★又贏】蘋果AirPods供應商歌爾聲學已確定將生產線轉移到越南

蘋果無線耳機AirPods主要供應商歌爾聲學已確定將生產線轉移到越南，瑞聲科技() 今日股價受壓，下挫7.6%收66.5元。

2018